「紅媒」東網 香港死得

香港搞到咁樣 紅媒不斷分化
真正既新聞已經唔多
請大家真係好好保護！
請有志記者 切勿再幫助紅媒
捍衛新聞自由 拒絕自我審查！！

啲藍絲仲話黑警好波 睇到真係好灰心

不嬲毒品報都係紅底㗎啦
如果佢走佬台灣個老細未死嘅話仲會撐送中？

我真係無野好講

睇到d comment 發覺唔撚用腦既人無撚得救

東方日報不嬲都係連燈仔公認嘅高質報紙

有無讀過書 報導可以用呢啲字眼架咩

真係痴左線